前女友係鬼妹 你問我答

你G5G

咩國家

Photo

靚過佢8.3倍

咩cup
搞過幾多次後面？

西汁甜?

法國

C 未搞過

點解散？

唔清楚

洋腸就人人都知比較大
洋西係咪比較闊/深？

差緊啲野

冇奶過

on99

做咩散
點識 拍個陣幾歲
是咪好淫好開放

我前女友都係鬼妹 咁有咩好問

武肺

唔知 未扑過

武肺
係英國做野識
唔係 未扑野就散左

唔撚係掛

未扑過叫女友

拍拖一定要扑野？

係

咁應該冇野有人想知

咩國家？

拍拖唔扑野叫乜拍拖

叫異性朋友，屌

肥定瘦？身高幾多？咩髮色？

此post已完

此post 已完

未扑過都開post

你訓撚醒未？

此post已完

我前女友都係鬼妹 有咩咁特別

未扑過就唔撚算係女朋友啦屌

除左扑野咩都做哂

CUHKBanters?

未搞過又唔係現任
有咩好講?

女同學就唔 好扮女朋友啦

瘦 16x 啡色

ching對奶西有研究？

屌你咩

mix 先正過鬼妹
利申 以前個exex 係英澳mix 36D 勁撚正

我現任都係鬼妹
有咩好問
高人一等咩

我唔係青頭 只係同呢條女冇做過愛

樓主仲未有feel過到心理關口

想問樓主係咪青頭仔

唔係

吹水大會

除左扑野咩都做哂,係包括D咩?
拳交?頭交?

唔怪之得變咗ex

Perhaps it was just infatuation mate, don’t take it so seriously
Mine is Irish, fecking Irish bro.

英澳都叫mix？

垃圾警犬們
淨係識用感情野嚟轉移視線？

Twitter推爆你地

等睇紅二代比人制裁

想點？

除左扑野咩都做過

又真喎，証明連登仔真係得條賓州諗野

Agree

澳洲原住民

咩圖？

到哥hack

叫異性朋友（ 無屌 )

原來你唔掂 唔怪我變左我條女

咁你開po把撚咩

煎薄鐺，簡稱薄鐺（也寫作餺餦、煎薄罉、薄罉，有誤寫成煎薄餐、薄餐、煎薄撐和薄撐等

我開po會唔會好d，我有ex係abc，第二次出街就係戲院扑野

其實鬼妹可以點溝

闊撚過西隧嘅閪，屌到硬鳩變變鳩，都未出到嘢

純文字討論
黑金meme 侍候

點識，大家觀念差得遠唔遠？一齊生活磨合到？

on9

佢撩你扑？

一齊做野 岩傾岩玩咪溝到

摸摸下就摷，摷摷下就扑

點識嫁？係香港有無機會？內向L一個

睇title以為係黃敏力

網上識，然後佢返香港就約出來

而家條女連登識添

超 我夠同過英國澳洲鬼妹拍拖 而家老婆係日本人添 有咩好問

又無屌過閪，又無屌過屎眼，仲要無毛飽都無瀨過，咁溝鬼妹做乜？

未扑過唔好開po 啦

驚自爆唔答

日本人？點會溝通到呀

識日文咪得囉 而家長居日本

勁，可惜小弟吾識

樂蛇玩開aa cup?

我都同個英國澳洲鬼妹拍拖添

我女朋友就係我自己 你問我答

係 普通人溝唔到

我都坐過法拉利

不過未撻車就落左車

你問我答

垃圾。 鬼妹+未搞過

又唔係一定
可惜啲囉

咁都有C

未搞過就唔係你條女啦

你只可以話，你有朋友係鬼妹

佢有冇偷食鬼佬

屌樓主講經

係咪覺得因為鬼妹所以好自豪

鬼妹黎講都feel到幾柒 加油喇樓豬

含咗未 正唔正

此po議員

笑撚死
閪門都未掂當女朋友

未扑過連登仔問唔到問題喎

真鬼？

男人都留長頭髪?

有冇帶過ex食薄當

咪係囉 佢又衰嘅 仲塞兩個砵仔糕係心口

挑 原來係鬼妹當你狗咁撚 你就當條鬼妹係女友

改個個標題啦

下次唔好再開d無討論價值既post浪費人地時間

你係兵

欣賞你夠坦白

俾過鬼妹當狗咁撚 你問我答

樓主讀Poly？

屌你老妹

此post議員

你FF佢係你條女咋？

白金髮鬼妹

喂我條女都係鬼妹喎

唔洗你問我答,連登好多人都試過外國閪,你其實唔係好特別

此post已完 拉

屌你未扑過開黎做乜 冇人想知

傻仔先會在意cup數,鬼妹最正嘅地放係對腳同屎忽

方